葉劉之心 路人皆見

不解釋

2022特首成魔之路

問過潛緊水、學緊吹口哨嘅張建宗先

如果中央會用佢都証明香港好慘，condom都要翻用

薯片如果你做會點

薯片做到既話 中共一早欽點post個位巴打就沈冤得雪

前日個畫面真係好漂亮，個個叫林鄭下台，大家結果得到了葉劉
共業

葉劉內心一定唔平衡左好耐 有機會仲唔出黎吐氣揚眉咩

佢副咀面, 唔似一個會聽話既特首, 隨時拎住香港去要脅老共

董建華亦無比林鄭好
做得呢個位，大把賣港任務

董建華有85000

葉劉上位就冇乜可能嫁啦
曾俊華/曾鈺成都可能有d機會
曾鈺成做特狗，曾俊華政務司啦

曾傻華2022年回歸嗰時，就係腥講全面被統戰中共國大灣區之時。。。腥講人（被薯片氹）支持23條不是夢！

葉劉根本連議員都冇得做
死撐左咁耐
要班學生流血 有義士死諫 200萬人屌老母
先肯心軟轉態
講錯 冇心軟 只係自保割席
但太遲 你玩鳩香港人咁多年
條數一定會同你計